選舉事務處 - 聯絡我們

DQ吖拿

多謝瀏覽選舉事務處網頁。如有任何查詢、意見、建議或投訴，可按以下方式與我們聯絡：

電郵 ： reoenq@reo.gov.hk

傳真 ： (852) 2827 4644

電話 ： (852) 2891 1001

地址 ： 總選舉事務主任, 選舉事務處, 香港灣仔港灣道25號海港中心10樓

一般情況下，選舉事務處不會接收郵資不足而須繳付欠資費用的郵件。 為確保寄往本處的郵件準時送達，請確保郵件附上足夠郵資。本處拒收的郵件會交由 香港郵政按照其既定程序處理。(香港郵政的相關連結)

考慮下

有冇人去聯絡